林鄭三點見記者 預料公佈重大消息

收皮啦
撤回以外既條件都唔接受啊

同埋釋放義士

重大消失 : 逃犯條例 正式啟動

岩！
收皮啦黑警

唔係好撚串嫁咩林鄭
出黎又想喊多次？

唔撤聽日圍佢老母

佢係因為政界意見暫緩
唔係因為百萬人民而改變
即係政界大於民意
食屎啦，堅持撤回！

撤回啊 暫你老母

收皮啦，有咩重大消息
係咪自己取消英籍回去大灣區住呀

如果落左台，大家個矛頭會指住邊個